# Gerador de pautas

Visto que adoramos simplificar a vida foi criado um script que pega um TXT chamado `pautas.txt` que fica no diretorio rais
e gera as pastas ja com um md modelo igual ao pauta_template.md 
para gerar corretamente segue o modelo de linha que deve conter o arquivo `pautas.txt`


```
?pegunta para o programa abaixo 1
-> Tema do programa sem 2 pontos: Participante
?pegunta para o programa abaixo 2
?pegunta para o programa abaixo 2
?pegunta para o programa abaixo 2
-> Tema do programa sem 2 pontos: Participante
?pegunta para o programa abaixo 3
?pegunta para o programa abaixo 3
?pegunta para o programa abaixo 3
-> Tema do programa sem 2 pontos: Participante
```
